講你都未必會信

我對眼有事
遺傳病 視角膜色素病變
睇野會愈黎愈差 最後會盲

巴打加油

我信

學定凸字有無用？

ok

send email求人地比你電子眼實驗得唔得?

你個迫良為娼！

因為有個咁既病 我每日都自暴自棄 酒精渡日
我係出面差落十幾皮債
我冇咁多錢還 唯有同幾個岩岩識既朋友夾場大龍龍鳳偷個江湖大佬錢
偷返黎既錢都未夠還債 所以我去賭牌九 ALL IN一鋪過
輸晒 不過冇所謂